%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
%\newpage

\vof{\cvsection{Education}}{\cvsection{Formations}}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
 \cventry
    {\vof{C\#/.Net, WPF developement}{C\#/.Net, développement avec WPF}} % Degree
    {\vof{Vertego}{Vertego}} % Institution
    {Pau} %, France} % Location
    {\vof{Aug.}{Aou.} 2024} % Date(s)
    {
     \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
       \item {\vof{XAML, Binding usage, WPF development, MVVM et MVC models.}{XAML, utilisation des Binding, developpement avec WPF, utilisation de modèls MVVM et MVC.}}
     \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
 \cventry
    {\vof{C++11/14 formation}{Formation C++11/14}} % Degree
    {\vof{CNRS - Calcul group}{CNRS - Groupe Calcul}} % Institution
    {Besançon} %, France} % Location
    {Sep. 2015} % Date(s)
    {
%      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
%        \item {\vof{}{}}
%      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
 \cventry
    {\vof{VI-HPS Tuning Workshop}{VI-HPS Tuning Workshop : outils d'analyse de code HPC}} % Degree
    {\vof{PRACE formation}{Formation PRACE}} % Institution
    {Grenoble}%, France} % Location
    {\vof{May}{Mai} 2015} % Date(s)
    {
%      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
%        \item {\vof{}{}}
%      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------

\begin{VERSIONlong}
\cventry
    {\vof{Multigrid methodes school}{École thématique sur les méthodes multigrilles}    } % Degree
    {\vof{CNRS - Calcul group}{CNRS - Groupe Calcul }} % Institution
    {Fréjus}%, France} % Location
    {\vof{Nov.}{Nov.} 2014} % Date(s)
    {
%      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
%        \item {\vof{}{}}
%      \end{cvitems}
    }
\end{VERSIONlong}

%---------------------------------------------------------


\cventry
    {\vof{Engineering degree in Computer Science}{Diplôme d'ingénieur en informatique}} % Degree
    {Enseirb-Matmeca} % Institution
    {Bordeaux}%, France} % Location
    {Sep. 2010 - \vof{Aug.}{Aou.} 2013} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {\vof{Option Parallelism, Regulation and Distributed Computing}{Option Parallélisme, Régulation et Calcul Distribué}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------

\begin{VERSIONlong}
\cventry
    {\vof{}{Classes préparatoires en Mathématiques et Physique, option informatique}} % Degree
    {Lycée Louis Barthou} % Institution
    {Pau}%, France} % Location
    {2007 - 2010} % Date(s)
    {
      %% \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      %%   \item{}
      %% \end{cvitems}
    }
\end{VERSIONlong}

%---------------------------------------------------------

\begin{VERSIONlong}
\cventry
    {\vof{}{Baccalauréat Scientifique avec mention assez bien}} % Degree
    {Lycée Victor Duruy} % Institution
    {Mont-de-Marsan}%, France} % Location
    {2004 - 2007} % Date(s)
    {
      %% \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      %%   \item {\vof{}}
      %% \end{cvitems}
    }
\end{VERSIONlong}


%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
